男被岳父控生殖器大到捅死老婆 遭警民驗明正身

印尼一名男子巴爾薩(Barsah)被55歲岳父席托(Nedi Sito)指控，因為其生殖器實在太大，在與23歲女兒珠滿提(Jumantri)做愛的過程中，珠滿提被巴爾薩的「30公分」陰莖活活頂到死。當地警方獲報後受理此案，巴爾薩更被警方與鄉民「驗明正身」。

據印尼《kliktrend》與英國《每日星報》報導，在上月25日早晨6點多，珠滿提被發現死在床上，珠滿提前一天晚上和老公巴爾薩做愛，因此岳父席托強烈懷疑，女兒是被巴爾薩「異常大」的陰莖活活捅死，於是向警方報案。

警方獲報後受理此案，並對巴爾薩的生殖器進行檢驗，巴爾薩就在警方、家人和其他鄉民代表面前，當場被驗明正身。另一方面，警方也安排對珠滿提進行驗屍，但驗屍報告出爐，顯示珠滿提是因為癲癇發作而暴斃，因此推翻了席托的假設，據悉珠滿提在14歲時，首次被家人發現有癲癇發作。

警方的報告還給巴爾薩一個清白，席托也因此撤案，雙方在警方的見證之下和解並道歉。至於巴爾薩的生殖器大小如何？刑事偵查組組長李楊托(Riyanto)表示，巴爾薩的陰莖大小並非如席托所說的「又大又長」，而是正常的亞洲尺寸。

巴爾薩的陰莖大小並非如席托所說的「又大又長」，而是正常的亞洲尺寸。
公開行刑

真係屌撚死你

真正的爽死了

岳父話大 警察話正常 唔通岳父好細?

個重點唔係岳父點知佢size咩

正常亞洲尺寸有咩問題

屌撚死人地個女

JJ黎講
細=細
正常=細
大=正常偏細
30cm=正常

開頭仲以為個女婿屌個岳父 個岳父投訴佢碌鳩太大

高清

無30cm都屌閪

桶死老婆應該改成桶死女兒

亞洲人亞洲尺寸
有咩問題

亞洲人咪就係細

咁佢係亞洲人 有咩問題
行刑？